有冇人可以幫手破香港啲風水陣

你話冇風水陣真係唔撚信
成個蛇頭

問題係 可以點拆

推

心經簡林係用嚟鎮住大佛。其實簡林所在地係烏煙瘴氣，啲林柱全部有虫，黑黑爛爛，根本係毒物。無大佛護港，就衰足22年

我想去伐林

其實裝修到咁多鋪頭，燈柱都拆到，裝修心經簡林又有咩難度？

組條伐林team 啲木仲可以循環再用去裝修

劍陣黎

心經簡林比人破左好耐喇

我唔信真係破咗囉

破完無耐就雨革

樓主一齊組隊啦

利申：唔熟呢啲

但留意番，作法日子係14年五月，兩個月後，就發生七一遮打道公民抗命靜坐，有501位香港人被捕。

四個月後就發生遮打革命

祭蛇扮破蛇